Nome do Site: HQs.com
O site é um e-commerce de livros e hqs onde vc pode ter um login e efetuar a compra dos itens disponiveis em cada categoria estabelecida. Entregamos em todo o Brasil. Confira!
Na HQs.com você encontra Livros e HQs de todo o universo GEEK. Seja de heróis da Marvel como o homem aranha, de equipes da dc, ou de histórias nunca vistas dentro do universo de jogos como God of War vc encontra no nosso site. 
	
